一人一隻令到你後悔玩/買/課金嘅game

RTS mobile game pay to win
pay完仲要連npc都打唔贏

Cytus1 2

連登

天龍八部
D人課到痴撚線
追唔到

一拳超人 玩咗3日突發話課就課咗$800係咩事

閃之軌跡1234

ps4蒼藍革命女武神

依隻睇你咩價位買啦
我$98買又無後悔既, 有大奶奶

出第一日就買 何來98蚊